想返ICAC，有咩方法

利申:隻眼開隻眼閉好叻，聽教聽話，絕對唔會亂開file 查高層

唔愛國愛港，fail

我都想返，我唔會查中國㗎，只係會查外國公司，比次機會我
利申：都係科大

科大係ICAC培訓中心